【迪士尼網劇】Marvel英雄獨立開劇 洛基同紅女巫都有份

於《復仇者3》中，邪神洛基慘死犧牲，但佢終於有機會「翻生」！有報導指，迪士尼打算為一班英雄開獨立作，變成迷你劇集，並將於其自家串流電視獨家播出。

有見及串流電視Netflix賺大錢，最近迪士尼都積極籌備緊自家串流電視，當中除咗有過往嘅Marvel電影睇之外，最新消息係將打算為Marvel英雄開獨立作，而最大機會嘅就係推出洛基同紅女巫嘅迷你劇，而且分別會由湯赫度斯頓（Tom Hiddleston）及伊莉莎伯奧遜（Elizabeth Olsen）演返劇中角色，唔會易角。預計拍攝預算方面，可以同電影製作媲美。迷你劇每齣大約有6至8集，而Marvel主席兼監製Kevin Feige更會親身主理。

乜個啲英雄劇唔係好鍾意搞平行世界 一個角色唔同人演架咩 ?

你有冇睇過架
netflix好多marvel影集都會抽avengers水
佢地係街頭英雄，用有限既能力保護城市

唔計netflix既agent of shield都好多連動
點會係平行世界

紅女巫同幻視套愛情喜劇
紅女巫發幻視脾氣

dc係
marvel唔係

以前就係
而家都間接打入平行世界啦

其實紅女巫人氣唔低,點解唔拍獨立電影?

紅女巫背景觀眾知道哂,所以前傳拍唔到,正傳起馬要等avg4做完先,
但係同樣係法師,紅女巫d動作場面同奇異博士比,根本不可同日而語~淨係射下d紅色野
驚d觀眾唔賣帳

正啵, 始終有d角色發展係用電影咁短既時間做唔到,
要電視劇咁多集數先可以慢慢發展,
將來再見到呢d角色上電影就會好激動

如果 Elizabeth Olsen 著翻漫畫套衫, 相信有無 CG 都無人理

marvel分得好清楚 紅女巫個啲係異能 奇異博士個啲係魔法 兩樣野黎

重點係紅女巫既能力表現起上黎無咁吸引

DC班柒頭皮鐘意咁玩姐

唔一定,好似果套超能失控咁,連紅色野都無一樣拍得好,睇導演功力架啫

咁都係既~dr strange自己玩近身法師都打得麻麻
係去到AVG3先玩得咁型

淨係拍女巫同幻視扑野就夠

ca3起碼都會幫falcon檔子彈同整走d毒氣仲有防條友爆炸救隊長同avg2個時己差好遠

YEAH

係就正，呢兩個角色都好有發揮空間
不過個人覺得一個現實系一個魔法系會正啲
例如Hawkeye同Winter Solider
聽講收返XMEN之後XMEN班角色都有機會係迷你劇出場

因為紅女巫係應該行變種人條線食變種人條水先做得起 依家咁樣變左紅女巫係mcu好二三線角色 未必上到主線角色
而變種特攻既靈鳥出場手法 製作各方面都唔同 所以如果做靈鳥主線就反而有得做

Ching sick ball

知道晒? 你問下D未睇過漫畫既觀眾有幾多個知佢係磁力王個女
有心要拍既話大把野可以拍... 拍埋 House of M 都仲得

講緊mcu啊 磁咩力王

迪迪尼咪收購左 fox 囉
你驚第時 xmen 唔會入 mcu?

會入，但有關紅女巫既設定一定唔同啦
最起碼佢唔會係磁力王個女先
更加唔好講House of M

咁黎D係睇編劇到時想點講
所以先話有冇心拍啫... 要講既話大把野可以拍

我回應緊位巴打點解marvel而家仲未拍紅女巫電影
扯到去xmen個邊，太遠啦，點完美融合番個宇宙都未知，又要改過哂d背景

咁我唔係話你咩
只係我針著你果句「觀眾已經知道晒紅女巫的事拍唔到前傳」
所以都係果句，睇編劇有冇心...
有心既話關於紅女巫既野都可以有好多可以講

不過 offtopic.. 其實電影得兩小時反而唔夠TV版講既野多

以暫時mcu女巫既背景,接受九頭蛇實驗有超能力,佢地父母純粹普通人,呢點觀眾都知道哂,
所以先話前傳好難拍,除非特登加插d野
講下兩姐弟以前既生活,係九頭蛇接受實驗的日子既話都可以既
但就無乜噱頭,而xmen又係好遙遠既事

Winter soldier

父母普通人黎點
可以話養父母
(就算漫畫磁力王的確冇做過老豆照顧佢地)
當然我講 House of M 黎D就只係講笑我都知唔可能拍到咁大

另外仲咩有人無啦啦負皮?
先講明唔係我.. 怕誤會我去幫你正評返先

我唔理佢係咪淨係射紅色野，我淨係知我見到佢著嗰套衫同過膝襪會射到白色野

邊套?

古惑仔?

用番同一角色，Marvel一大巴車落DC到
Supergirl Melissa咁正，電影唔用
Arrow Heykid咁正，強行收佢皮搞到S6都變垃圾
要拍Suicide Squads 又殺晒Amanda Deadshot果啲，搞到Arrowverse Argus廢到仆街

夠喇marvel ，dc點算

xmen已經被收購
相信加入mcu指日可待
想當年spiderman夠話無可能出現啦

你估係DC咩

無人話無可能,係遠左d姐,無3,5,7年都好難成事

點同

DC果啲就係

睇Old Boy直頭同Thanos/Cable扑野啦都

其實係錢問題，而且好多都拍到膠劇（兩邊到係）咁，好心就開新角色算

問題係本身紅女巫條線唔係行變種人 加上佢係mcu出場既戲劇張力有限 講電影既話好難俾到部獨立電影佢 唔同變種特攻行正變種人條線食正條水 好似依家俾部講靈鳥既就有得做

Marvel 有終極宇宙 做平衡世界

扭橋話死左的係養父母，磁力王出場相認都得嫁